最近家有白事,你地試過有冇想同佢一齊去

身邊少左一份關心存在關心你既人
夜晚嚇醒哭出黎我唔想影響到人

但佢唔想你一齊去

但佢想你同佢去你無人照顧你